到底韓國瑜是咪韓國人？

非律賓

笑什麼